應唔應該約ex個小朋友食飯？

係咁既
我ex離婚，有個小朋友
原本都準備結婚
但佢悔婚同出軌，最後佢㨂左個社工
分左手後半年，
佢同我講個小朋友會跟返前夫，問我同個小朋友食飯
但之後就不了了知，冇講實幾時食

老老實實，我都當個小朋友係自己咁，個時佢仲係2-3歲，非常可愛同痴我身
我成日都15/16想約個小朋友食飯，但又硬係覺得會比ex過我一揀
同埋好想知小朋友個近況，唔知仲認唔認得我
又怕見完一次後又沉返船

爸爸唔好唔要我

做男人做到你咁垃圾幫人養便宜仔

你係咪我同事

便宜仔

幫人養仔